如果香港V.S日本搞個第一丼飯比賽會贏幾多條街？

岩先睇到日本個2017年第一丼比賽係完全唔入流

我說話既第一丼飯係窩蛋牛肉飯
香港代表：

大家又點睇？

日本選手：